換sim卡問題

換左之後舊個張SIM卡個鎖會唔會無左? 失效之後張卡仲會讀到咩資料?
之前被狗拉左,今日先出返黎,沒收左部機/SIM卡,有排無得拎返
btw想收部2手SE頂住先, 好窮

sim卡鎖係跟sim卡

thx